［風向］而家和理非最開心啦？

我本身就係一個和理非，但和理非同退縮有好大分別！

去到有人解讀梁天琦做和理非，我真係忍唔到

[url]［精華］梁天琦獄中書信重點

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點解當對方不斷提升犯法同武力嘅程度時，和理非係冇人做過成立香港護衛隊、另立議會等法理工作，又
或者冇人做popo犯法嘅蒐證工作，去支援前線武力，反而係阻人勇武？

我當咁樣嘅失敗主義有日贏到，推翻到不義政權，到時香港係咪要制度真空？ 就算你好廢，只係想一個唔會認錯嘅政權自律，你連佢應該點改過都建議唔到

開放討論！休息一陣！